@inproceedings{Zamiti:TALN:2019,
    author = "Zamiti,Asma",
    title = "TAL et minoration linguistique : une analyse critique de l'\'{e}tat de l'art d'une langue peu dot\'{e}e, le tunisien",
    booktitle = "Actes de la Conf\'{e}rence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles - Volume 2 : Articles courts",
    month = "7",
    year = "2019",
    address = "Toulouse, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "427-434",
    note = "NLP and minority status languages : a critical review of the state of the art of an underresourced language, Tunisian",
    abstract = "Dans cet article nous proposons une analyse critique de l'\'{e}tat de l'art du traitement automatique du tunisien, une langue peu dot\'{e}e apparent\'{e}e \`{a} l'arabe standard moderne, pour lequel il existe de nombreux ressources et outils. Nous nous examinons les r\'{e}percussions de la proximit\'{e} entre ces deux langues sur les travaux sur le tunisien.",
    keywords = "TAL, langues peu dot\'{e}es, tunisien, minoration linguistique.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2019/30.pdf"
}
